https://web.archive.org/web/20020619170220/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=259

### [5180] kinshi	2001.12.30 SUN 23:55:15　
	
こんばんは、初めての方、よろしく　kinshiです。
ひさしぶりのせいか　ちょっとドキドキしています。
１２月は、いそがしかった！外国からの来客で、２６日から温泉めぐり付き合って、それから我が家の大掃除と今日と明日で、料理を仕上げます。つかれました。　でもここは、のぞいています。みなさんの　活気あるカキコに元気をもらっています。
みなさん！ありがとうございます！。
そして、来年も　よろしくおねがいします。

亜月菜摘で思い出したんですが、この亜月って亜月　裕から取ったのでしょうか？だとしたら、とってもうれしいです。私、亜月　裕　大好きなんです。特に短編が、なつかし～いって感じです
皆さんは、知らないかな？伊賀の＠バ丸　という連載も人気あったけど・・・

それでは、大晦日は、たぶん来れそうもないので、今年最後のあいさつです。
みなさん　よいお年を！
　　　　　　　　　　　　　　ｋinshiでした。

### [5179] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.12.30 SUN 21:56:06　
	
皆さんお久しぶりです。年末の忙しい中いかがお過ごしですか？私の方はやっと年賀状を書き終わり、今日明日で大掃除を終えるつもりです。今年の年末は本当に「別の意味」で忙しかったような気がします。終業式の日に後ろから車に追突されるわ、北条先生と冴羽さんの「仲間入り」するわ（３１歳で「痔」というものになってしまいました。ってよく考えてみると、北条先生もこれになったのは今の私ぐらいの年齢の頃では・・・）、その影響で肛門検査でおしりから「バリウム」を入れられるわ（三十路過ぎてからは健康診断のたびに飲まされていますが・・・）でちょっと「激動」の一年でした。そう言えば今年になって「インターネット」を入れました。やはりこれが私にとって一番の出来事でしょうか。

【５１７７】ＵＭＩ様
私は「依頼人」の中で一番印象深かったのは一番最初ということもあって「岩崎めぐみ」さんと「亜月菜摘」さんです。割と最初の方が自分は好きでした。（もちろん全部好きですが・・・。）

「タッチ」に続いて今度は「ブラック・ジャック」ネタで盛り上がっていますが、私は「Ｂ・Ｊ」のイラスト入りのネクタイを持っています。しかも、時々学校へいく時に絞めていきます。これはお台場で買いました。（いったい私って・・・。学校の机にはＢ’ｚ、ＺＡＲＤ、ｇｌｏｂｅの写真を飾り、プロ野球、メジャーリーグ、Ｆ１、シティーハンターのカレンダーを挟んであるわ、そしてブラックジャックのネクタイを締めているわで・・・。これじゃ生徒になめられるはずだ・・・・。）ブラックジャックも私が好きな漫画の一つですが、一番好きなのは彼が意外と「人間くさい」所でしょうか。人一倍母親思いで、友人や恩師に対して義理堅く、女性に対して優しいところが随所で見られます。とくに、顔の左側の皮膚の色が違う理由が描かれているエピソードなどは彼の義理堅さを感じます。そこでは彼が医者を志したきっかけも描かれています。（色が違うのに皮膚を変えないのは友人の「形見」だからです。）女性に関しては面白い話を聞いたことがあります。ブラックジャックの初恋の女性である「如月めぐみ」さん（子宮ガンに冒されて、その手術を彼がしました）とのキスシーンがありましたが、これについて女性ファンから目の敵にされたというエピソードがあったそうです。（「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」でのアルマ王女や及川優希さんみたいなものです）そう言えばあの宇多田ヒカルさんもかなりの「Ｂ・Ｊ」ファンだそうです。インターネットアニメでは彼女が「ピノコ」の声を演じています。

「・・・・タカシよ・・・これは君の形見になってしまったなァ。大事にとっとくぜ」


### [5178] 無言のパンダ	2001.12.30 SUN 21:43:51　
	
こんばんわ★
ｓｗｅｅｐｅｒ様とＫ.Ｈ様のあいだでＢＪが話題になってますが、私もコミックス読んだことあります。なぜか今も１冊だけ手元に残ってますが・・・。
実写版、かなり昔にあった最初のは主演が「加＠雄三」さんで、
ビックリ、ガックリでしたねー(~_~;)

＞海里様（５１７４）
手荒れへのアドバイスありがとうございます！
とりあえずオ＠ナインが手元にあるので使ってみようと思います！以前も「おやすみ靴下」や「おやすみ手袋」を買って試したことあるんですが靴下や手袋をすると、なんだかイライラして眠れないんですよネー。
さて、ブルーな気分とも明日でお別れ出来そうなので、もう一息どうにか乗り切りましょう～(^_^;)

それではまた♪

### [5177] UMI	2001.12.30 SUN 16:03:32　
	
みなさんありがとうございまーすっ！
たくさんいますねぇ～
一番多いのが西九条沙羅ちゃん＆及川優希さんかな？≪ちがったらごめん≫
私はなんといっても海ちゃんっ！！
〔５１６７〕玉井真矢様
あなたと一緒です！！
もう明日で２００２年になっちゃう！
でもー私はここから立ち去らないでしょう・・・・・・
何か無い限り・・・・

### [5176] sweeper(この男とこの店の関係は何だろう?)	2001.12.30 SUN 14:22:37　
	
こんにちは。最近レスばかりで失礼します。

[レス]
＞もっこりメッセンジャーのK.H様。[５１７５]
「ふざけるな！私はたった今からこの患者の主治医だぞ！」

こちらは地下射撃場のsweeperです。レスありがとうございます。「りょうちゃんねこまんまでのツケが増えちゃった！」です。BJはCHと同じくらい好きです。実写版とアニメ。私は両方見たことがあるのですが、実写版は過去２回放送されてます。森＠＠オのキ＠コは「怪しいおっさん」という感じでした。(ファンの方失礼しました・・・。)でも、内面的なところを上手く演じていたなと思います。性格とか・・・。ちなみに実写版。ピ＠コは原作では１人ですが、なぜか双子という設定でした。それから連載終了がそういう理由だったんですか！私は文庫版で読んだのですが、全然ワンパターンとは思えないです。むしろ、その逆で「生と死」「命」について考えたことがあります。あとは「絆」についても考えさせられます。「ヒューマニズム」提唱マンガ。BJは代表的ですね。「火＠鳥」は読んだことがありませんが・・・。それから作者が大学の医学部を卒業しているだけあって、体の内部の描写(臓器や血管の位置とか・・・。)が緻密で、正確なのに驚きました。BJのもとに患者が来るのが何となくわかる気がします。

「香はいない・・・戻ってきゃしないんだ！」

それでは失礼します。

### [5175] K.H(年内最後でしょう)	2001.12.30 SUN 12:46:44　
	
　Nameの括弧にも書きましたが、これがおそらく年内最後のメッセージになるでしょう。ということで、ボキはしっかりもっこりカキコしちゃいます！

　まず、レスレス
＞sweeper様[5164]

　（地雷跡地をみながら）「あと四人か！・・・お母さん・・・」

　はいは～い、もっこりメッセーンジャーK.Hでちゅ！B.Jファン、しっかりもっこりいらっしゃいましたねえ。しかも、実写版まで見ている方がいたとは！しかもキ○コ役が森本○オ！？腹に力がはいらないキ○コだったりして・・・
　そういえば、「ヒュ－マニズム」を提唱した漫画って、B.Jが代表例で、その後結構出てきましたね。あと「火○鳥」もそうですし。あの漫画、完成版が見たかったのはボキだけではないでしょう。
　しかし、B.Jの連載が終了した原因て、ご存知でした？当時の読者から「ストーリー展開がワンパターン」という意見が多かったからそうな・・・確かにそうだったかもしれませんが、その根底にあるものを、当時の読者はしっかりもっこり理解していなかったんでしょうね。

＞おっさん様[5170]

　どもども、レスありがとうございます！！「りょうちゃん『嘘だと言え～！！』」状態です！！（なんのこっちゃ）
　ボキも今年はあんまりいいことなかったです。母親が癌で入院したりしました・・・まあ、今は全然ピンピンしているからいいんですけど。
　今年の夏、岐阜～名古屋に遊びに行きました。なかなかえかった！！歴史が好きなんで、関が原、岐阜城跡、名古屋城なんかを見にいっちゃいました！！もしかしたら、おっさん様とカチ会っていたりして・・・

＞UMI様[5152]
　はじめまして、いつもsweeper様とセリフのやり取りをしていて、すでにネタが尽きたんで別の漫画のセリフを引用しているK.Hです。（長い自己紹介ですいません）
　好きな依頼人ですか・・・ボキはどちらかというとロキシア王国のハーレムの軍曹ですかねえ。（って、依頼人じゃない！）
・・・失礼しました。そうですねえ、意外なんですが、「浦上まゆこ」（←こんな字でよかったような・・・）ちゃんが結構いい味出していたなあ、と思います。子供なのにしっかりしていましたし、リョウと香の関係を見抜いてしまうとは、なかなかできませんよ！だって、他の依頼人は気が付かないケースが多かったんで。
　というわけで、ボキのお勧め依頼人は「浦上まゆこ」ちゃんです！
　
　それでは皆様、よいお年を！！　
　
　

### [5174] 海里	2001.12.30 SUN 01:43:29　
	
こんばんは～♪
夜更かしやろーの海里です！
あたしの自由時間は、子供が寝たあとなの♪

☆あずみちゃん♪さま[5166]☆
はじめまして♪（笑）
あたしもいつも見てますぅ～
はじめてなのに「あずりん♪」と呼びたくなってしまうのは、どーしてかしら？（大笑）

☆無言のパンダさま[5172]☆
こんばんは～♪
大掃除…
あたしは、まだしてません！
でも、いい加減やらないとダンナに言われそーなので、
明日あたりから本気出そうかな？って思ってます。
あたしも、無言のパンダさまのようにブルー入ってます…
それと、手荒れはだいじょーぶですか？
オロ＠インがいいですよ！！
それか、「ボデ＠ーショップのHEMP」とゆーハンドクリーム！
あたしは、HEMPのリップを使ってますが、
唇がプルプルになって良いですよぉ～！
でも、麻が入ってるらしいので草っぽい匂いがします。

なんか、北条司HPとは関係ないことばっか書き込んでしまいました…

### [5173] 無言のパンダ	2001.12.30 SUN 01:11:53　
	
すみません、ちょっと訂正です(^_^;)
「新しい方々よろしくお願いします」と書きましたが、「新しい方や、おひさしぶりの方、みなさんよろしくお願いします」です！(^_^)
失礼しました。

### [5172] 無言のパンダ	2001.12.29 SAT 23:44:58　
	
こんばんわ★
かかとと指先がカサカサになって、まるで時間の経ったお餅のようにヒビが入っちゃって痛ーい、無言のパンダです(T_T)
新しい方々、よろしくお願いします。

＞ｌｕｎａ様（５１５８）
私のカキコに共感してくださってありがとうございます(._.)
私もｌｕｎａ様のカキコに、なごんだり癒されたり、なるほどなぁって感心したり、楽しませてもらってますよ(^^)
来年も、「元気パワー」よろしくお願いしますね♪
よいお年を「ラブラブ」でお迎えくださいネ☆

＞ｒｏｓｅ様（５１６２）
はじめまして。
ｒｏｓｅ様のカキコをはじめて読ませてもらった時、とっても情熱的でキャピキャピしてたので「なんて萌え萌えな人なんだーっ」（娘の影響で変な表現ですみません！）って思っちゃいました。なので結婚されてるっていうのは結構意外でした。(ﾟoﾟ)
私も勝手に掃除してくれるお家欲しいですよー。
実は近々一般発売されるという、お掃除ロボット（ネコ型）ねらってるんです～！
ところで（真夜中の過ち）？の中の選択肢にある「屋上」は今の時期、考えただけで寒そうです（笑）こちらこそ失礼しました！

＞海里様（５１６５）
「大掃除」という言葉を聞いただけでブルーになってしまいます・・・。実際ちょっと泣きました(T_T)
今は手荒れに泣いています。
海里様も、ほどほどにかんばって良いお年を♪

それでは失礼します★

### [5171] ｌｕｎａ	2001.12.29 SAT 23:44:56　
	
こんばんわ
なにかと忙しいけど、よいお年をって、言ったけど、
来ちゃいましたあ
あずみさん、
はじめましてですぅ
若さ　うらやましいですかあ？
けどね、年齢は、みんな平等に加齢していくんで、
一年ごとに、誕生日を祝える事に幸せを感じてます
とっゆーのも、知人で、１０代で亡くなってる人達がいるから
元気で楽しく生活できたらいいなあって思ってる
お気楽なｌｕｎａなんで、１９才で結婚した事
大変やなかったよぉ
友達とかに、「今、結婚してもいいのぉ？」
とかは、かなり、言われたけどね
あたし達、仲良くやってるんで、よしっとしてますよ
ｒｏｓｅさん
あたし、誤解してましたぁ
ｒｏｓｅさん、かわいいってゆーより、おもろい！
えーっとかわいくて、おもろいって感じ
なんか、サバサバしてるし、気持ちいいわぁ
これからもよろしくしたいですわっ
ＢｌｕｅＣａｔさん、元気になったですかあ？
よかったよかった
親切な人が、いててよかったですねぇ
けど、痩せ過ぎだあー
食べて下さいよぉ
じゃないと、パワーがでないですよ
あたしの元気パワーを送りましょう
どーですか、元気でましたあ？
おっさんさん
おつーっですぅ
クリスマスは、カレとどうでしたかあ？
それと、ヤツはどうしてますぅ？
大丈夫ですかあ
仕事、忙しいんですねぇ
ガンバですぅ
けど、あんまり、無理しないで下さいよぉ
おっさんさんにも、あたしの元気パワーを送りますねぇ
楽になりましたかあ？

### [5170] おっさん(岐阜県：もち仕事よ～）	2001.12.29 SAT 23:12:38　
	
毎度、年末になってきましたね。仕事先でも食料品には人が多いのですが２階には・・・ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
あずみちゃ～ん（５１６６）、お久～っす。おげんこでしたか？何せ今年は大変な１年でした。もちろん正月も仕事ですが（元旦は休み）ま～もっと頑張らなくてわ。来年も宜しくっす。頑張っていきましょい！！
Ｋ．Ｈ様（５１５６）、おいっす～！！れす有難うっす。いろいろとありすぎた１年でしたよ～変な男はいるわ、濃い身内が（父親・両祖母）３人亡くなるわ、社員になったことは良かったことですが、来年はもっといいことがあればいいかと思ってます。
lunaちゃま（５１５８）、おいっす～！！何とか元気でがんばってるじょ～。まだまだ大晦日まで仕事なんで頑張らないと・・・。
Blue Cat様（５１６３）、おっつ～！！元気で頑張ってるみたいで何よりです。体には十分ご注意を・・・一応私も貧血気味なんで体には十分気をつけてます。
ＵＭＩ様（５１５２）、おっつ～！！好きな依頼人っすか。私は及川優希ですかね。なんかカッコイイって思ってしまいました。マジで、結構私ってやることなくことカッコイイって人が好きですね。
正月休み・・いいっすね。しばらくしてから休みが増えるかな～なんて、ということで今日はこの辺で・・・？？？？？

### [5169] 三毛猫	2001.12.29 SAT 23:06:36　
	
やっと仕事納めです♪
最後の最後までアル中エロオヤジと幽霊オヤジに振り回されぱなしでした･･･。（どういう職場じゃ！！）
愚痴ばかりこぼして、仕事はしないから、
こっちは怒りまくりで、鼻血は止まらないし～(T T)
嵐の前の（中の!?）しばしの休息です。
体力を保ちながら、休むってムズカシイですよね。
ＦＣで正月は和みま～す♪
髪を切ったら、浅岡葉子みたくなったよ！

### [5168] sweeper(どういうことなのだろうか？)	2001.12.29 SAT 22:43:47　
	
こんばんは。また来ました。

[レス]
＞UMI様。[５１５２][５１５３]
レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。それから、大丈夫ですんで気になさらなくてもいいですよ！ＣＨのキャラ。冴子さんも好きです。同じ女の私から見ても、憧れます。それから好きな依頼人。私は北原絵梨子さんが好きです。職業がデザイナーなだけあって「都会のシンデレラ！」で香を男の人達が振り向く美人に変装させた手腕はお見事！です。それからりょうにプレゼントしたコートにはおおいに笑わせていただきました。(爆)あとは、神村愛子さん。酔っ払っている時としらふの時とのギャップが面白くて好きです。

＞あずみちゃん♪様。[５１６６]
レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。それから、お久しぶりです！お帰りなさいませ♪メール。さっそく送らせていただきます♪

それではこれにて失礼します。

### [5167] 玉井真矢	2001.12.29 SAT 18:24:10　
	
＞[５１５２]ＵＭＩさま
僕は海坊主からの依頼が一番印象に残っています。
掲示板いっぱいに書かれたＸＹＺ。
あの話は海坊主の意外な一面がいっぱい見れ海坊主が好きになりました！！
本名がわかったのもあの話でしたね！！

### [5166] あずみちゃん♪	2001.12.29 SAT 17:06:50　
	
こんにちは！今年最後のカキコになると思います～。
仕事も昨日で終わりましてホッと一息ここへ来ました。
あっという間の1年でしたね。来年も皆様宜しくお願い
しま～す！

＞UMIさま[5152]
初めまして～。早速アンケートにお答えしたいと思いま
すが、私は西九条沙羅ちゃんのナニーの亜紀子さんが大
好きなんです。すごく色っぽくてでも性格がカワイイん
ですよね～。私の理想の女の人です。何もしない主婦と
しましてはあれだけ完璧にこなせる人を尊敬します。

＞sweeperさま[5164]
お待たせしました～！メアド載せましたのでメール宜
しくお願いします！ここに載せてるのはあくまで仮の
アドレスです。ウイルスメール対策の為もありまして。
メール頂いて返信させて頂く時に本メールで送ります
ね。うふっ、楽しみにしてまっす！

＞lunaさま[5159]
初めまして！lunaさんは19才で結婚されたんですか？
私より約10年も早くに...！先輩ですね～。それはす
ごいです。私も結婚して3年が経ちますがすでに遊び
心が復活して家の事はほったらかし状態です...汗。
心は若いんですが年には勝てず...。lunaさんの若さ
が羨ましい～～。

＞おっさんさま[5155]
おっす！お久しぶりです。相変わらずがんばってい
らっしゃいますね！！今年もお仕事大変でしたね。私
も仕事人間なんで何だか似たもの同志のようで親近感
を持ってしまいます。来年も宜しくです。そしてお互
い仕事にがんばりましょう！

＞海里さま[5165]
初めまして（笑）。いつも見ていますよ～。どうぞ仲
良くしてやって下さいね（爆）これからも宜しくです。

エンジェル・ハートの連載が開始されてから初めての
年越しですね。単行本もすでに2册！週間の早さを改め
て認識いたしました。さぞ、北条先生は今年も大変だ
ったと思います。来年もどうぞ私達に夢を描き続けて
欲しいと思います。そしてお身体には十分気を付けて
下さい。これからもエンジェル・ハート楽しみに読ま
せて頂きたいと思ってます。それでは、来年も宜しく
お願いします！！失礼しました～。

### [5165] 海里	2001.12.29 SAT 16:35:10　
	
師走です。
今日から正月休みって方が多いのではないでしょうか？
みなさんは、年明けの準備はしてますか？
うちは、年賀状を書くことと大掃除ぐらいかな？
でも大掃除したいけど、片ずければすぐ子供に散らかされるし…
はぁ～

☆*rose*さま[5151]☆
こんにちは♪
レスありがとうですぅ！！
あたしのHNは、なか＠有紀さんの「ハッ＠ルで行こう」とゆーマンガからです！
あたしには娘がいるのですが、もし男の子だったら
「海里」とゆー名前にしようって思ってたんです！
それと、ヴィトンのカタログ持ってますよ！！
「LE CATALOGUE」ですよね？
あまり買えないから、カタログ見て満足してます。
結婚する前は、いろいろと買っていたんですが、
さすがに、子持ちの主婦になると買えなくなってしまいます…

☆UMIさま[5152]☆
こんにちは♪はじめまして♪
依頼人ですか…
あたしは、「小林みゆき」が好きですねぇ～
はっきり、さっぱりした性格が魅力かなぁ～？

☆Blue Catさま☆
初めまして、海里といいます！
お身体の方はもう大丈夫なんですね？
良かったです！
でも、無理は禁物ですよ！
にしても、身長145cmとは…
Blue Catさま、ミニモニ入れますね♪ ←アホ。


### [5164] sweeper(寒いです・・・。)	2001.12.29 SAT 15:54:48　
	
こんにちは。

[レス]
＞琴梨様。[５１５０]
レスありがとうございます。「りょうちゃん依頼人にすっぽかされちゃった・・・。」です。あの実写版、観たんですか！私も観たのですが、森＠＠オには笑ってしまいました。原作のイメージがあるせいか、ちょっと怖かったです。実写版。はじめて見た時、「なぜピ＠コが２人！？」とびっくりした記憶があります。それから好きな話ですが、サブタイトルになりますが「二人三脚」「弁があった！」「しめくくり」なんかが好きです。笑える話なら「コレラ騒ぎ」です。それから、山浦弘靖作品。星子シリーズも面白いですが、「旅刑事」シリーズも面白いですよー。

＞*rose*様。[５１５１][５１６２]
レスありがとうございます。「りょうちゃん依頼人にすっぽかされちゃった・・・。」です。ハリウッド映画はセリフの言いまわしもそうですが、もっこりネタがよくでますよね。しかも、不自然じゃなくサラッとでるあたりすごいです。ちなみに私が言いまわしが面白いと思ったのは、「パーフェクト・ワールド」の「この車はタイムマシーンだ。過去から未来へと続くタイムマシーン。」と「L.A.コンフィデンシャル」の「ここは天使の街だ」です。ロサンゼルスの「Angels」のスペルと「天使」をかけたセンスには脱帽モノです。えーとそれから、別に謝らなくても大丈夫ですよ。ただ、ここは北条先生の公式ページなので伏字にしているだけなのですが・・・。

＞K.H様。[５１５６]
「これっきりなのね・・・この手術が終わったら私の気持ちもかき消えてしまうのね・・・。」

レスありがとうございます。「りょうちゃん依頼人にすっぽかされちゃった・・・。」です。冒頭のセリフは、めぐみさんの話ですね？(ネタバレ失礼しました・・・。)この話好きです。BJ。読み返すたびにいろいろ考えさせられます。生と死、命についてはもちろんですが、「絆」についても考えさせられます。BJの医者として、人間としての苦悩や挫折。読みながら考えてしまいます。それから、セリフの一言一言に重みがありますよね。

「生きのびろよ・・・！上陸を祈ってるぜ！」

それでは、失礼します。

### [5163] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.12.29 SAT 13:47:17　
	
＞葵さま、おっさんさま、ｌｕｎａさま
　レス、ありがとうございます。今はおかげさまで、体調は落ち着いてます。久しぶりに長いこと立ってたりしたら、ふくらはぎとかが微妙に筋肉痛になったりはしましたが^^;
　あの日は、ちょっとカキコミをして、いつものように歩いて買い物にいこうと出かけたんですが、途中でなんかすごく疲れてきちゃって息が切れちゃって、しゃがみこんでたら、通りかかったおばさんが声をかけてくれて、結局買い物はムリだ、ってことになってそのおばさんに支えてもらいながら家まで戻ったんです。で、しばらく休んでたんですけど全然治らなくって、タクシーで婦人科に行ったら、うちじゃだめだと救急車で市民病院に回されてしまいました・・・。そのまま入院でした。わたしの場合、めまいより動悸・息切れがひどかったですね。
　もともとお月さまは不順だったのですが、あのときは眠るのが恐くなるくらい多くて・・・病院で止血剤をもらってやっと眠れるくらいになったな、と思ってたときだったので・・・びっくりでした。今はとりあえずお月さまも終わって、やっと湯船にのんびりつかれるようになったのが一番嬉しいです♪
　献血・・・わたしの場合、貧血よりも体重が足りないんじゃないかな。なにせ身長145ｃｍ、体重が入院した時点で32キロしかなかったのには目を疑いました・・・入院中にも一回計ったんですけど、それでも34キロとかだったし・・・まさかこんなに痩せてるとは思いませんでした。ほぼ毎日歩いて買い物に行ってたせいでダイエットになっちゃってたのかな。

　長々と北条さんに関係ない話を書いてしまったので、ここでちょっと、「わたしのお気に入りの、Ｃ・Ｈ依頼人」について。
　わたしは、やっぱ及川優希さんとか、あと浦上まゆ子ちゃんとか牧原こずえちゃんとかも好きですね。及川優希は何故かファンから嫌われてて哀しい・・・まゆ子ちゃんやこずえちゃんはやっぱその性格とか、可愛いしね♪
　では。

### [5162] *rose*	2001.12.29 SAT 01:36:17　
	
[5158,5159]ｌｕｎａ様こんばんわｒｏｓｅです。
えっと、はじめに「かわいいって思って読んでますぅ」と思ってくれてありがとうございます。今の私の心境をＣ・Ｈに例えると28巻のＰ153というカンジです。こじつけすぎ？？？
19歳の時に結婚したんだー！！スゴイ！！大変じゃなかった？
私は24歳で結婚して同じく3年経ってます。つきあいが長いので今年は7年目のクリスマスでした。結婚ってめちゃくちゃ奥深いよね。自分ではすごい事してるなって思う。便利な電化製品のおかげで共働きしてます。朝とかは特にバタバタして大変だけどネ。
オンナって強くないとやっていけないなって思ってます。
自分個人と妻と後に母になるかもしれない・・・、という３役更に自分の夢があったり濃厚な趣味があったり好きな仕事をしていたりするとあまりの忙しさに押しつぶされそうになる・・・。
クローン、コピーロボットでもいいから自分が３人いたらなーとか思わず考えてしまいます。けど、大変な事ばかりではなくいい事もあるもんね。自分で決めたんだし。私が今考えているのは家全部の壁（下の方）がメッシュになっててスイッチ一つで掃除機として稼動してくれる家！！これで、フローリングはホコリなし。どう？特許とっておこーかなーっっ。（←バカ）タメ口なんてここでは関係ない！！プライベートだしさっっ。ただ、もし、５０歳以上も年上の方のカキコがあったら敬礼！！なんてね。こんな私ですがヨロシクです。

　～真夜中の過ち～
　Ａ・Ｈの中でＲとＫの初Ｋは１巻参省なのですが、初Ｈってみんな考えたりしない？私、結構・・・。Ｒの部屋、客間（Ｋの部屋）屋上、地下射撃室、リビング、その他・・・。あー、もう変な事書いてゴメンナサーイ！！許して！！

　そろそろ、ダーが帰って来ます。（コールあり）路地で寝てたら大変なので起きてました。（笑）昨日は仕事納めの方も多いのでは？！それでは、また来ます。おやすみなさい。
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　*ｒｏｓｅ*

### [5161] 無言のパンダ	2001.12.29 SAT 01:10:03　
	
こんばんわ★
年末は主婦もなにかとお疲れです。
今日も朝から「餅つき」に行って来ました～。と言ってもお餅をつくのは「餅つき機」ですけどね(^_^;)
でも疲れると腰に来るのは年のせい？！

＞まりも様（５１４９）
夫婦間の「ドキドキワクワク」ですか～。
う～ん、それって「男女間の友情は成立するか？」と同じくらい難しい問題ですねぇ。
でも、まりも様のように「夫婦の会話」があるってことは、間違いなくそこには「愛」がありますよ。うらやましいです(^_^)

「貧血」
そういえば私も妊娠中に貧血で治療を受けてました。
学生のころも葵様のように、朝会などで倒れたこともありますが、その時は目の前が真っ暗ではなく「真っ赤」になって、ちょうど赤いセロハンを通したように見えましたよ～。
うちの娘も最近、貧血で階段から転げ落ちて捻挫をするということがありましたが、貧血は、そういう「二次災害」？があるので気をつけなければいけないですねー。
私が仕事をしてた頃にも、妊婦さんがバッタリと後ろに倒れるのを見たことがあるんですが、ほんとに「いきなり」なのでコワイです！どうかみなさんご注意を。

「依頼人アンケート」（？）
個性豊かな依頼人の中で、怖くもあり、ちょっぴり羨ましかったのが、人の心を読んでしまうという「西九条沙羅ちゃん」
リョウの本質も一瞬で見抜いてしまい、香のリョウに対する気持ちも、あっさりと読んでしまった！
彼女はその能力ゆえに、人間不信に陥り、辛い目に遭ってきましたが、うまく使えば人に騙されることなく、うまく人間関係を作っていけるんじゃないかな、なんて考えてしまう私って、やっぱり不純な「オトナ」なのかなぁ？

ちょっと疲れてるせいか、訳わかんなくなってきました。(~_~;)
それではみなさん、おやすみなさい(-_-)zzz
